諗著母親節氹下老母 點知俾佢鬧我去死..

早午兩餐都請咗阿媽飲茶食飯，諗著講句話氹下佢歡喜，於是講咗

"媽你想要乜嘢我都會努力做。除咗叫我拍拖結婚。呢個真係唔好意思，你永遠做唔到奶奶阿嫲了。"

老母依家仲嬲梗唔睬我。今晚餐飯都唔知食乜

利申 A0, 每用俾8000家用。另外平均每禮拜請屋企人飲茶同陪行街，有時佢地都叫我搵多啲FD 唔好咁群腳

氹人 咁你後面果句係做乜鳩

如實反映姐。我已經盡量以其他嘢去彌補架喇

笑死我

戇鳩鳩，係咪覺得自己講出口，好有原則，好認命，好有一種天煞孤星嘅Feel
一年一次母親節，其他時間唔講，係要搵今日講
我覺得你呢啲自己搵嚟搞

戇鳩鳩唔識睇人眉頭眼額
你生日，我走嚟同你慶祝，再如實反映你條友有幾戇鳩
睇下你會點

樓主學下點講野仲好啦
適當嘅時候講適當嘅說話

避重就輕都唔識
佢地唔問點都唔答 問左就答得含糊D 由佢FF咪得

辣殺
不孝子

我都明

自知唔曉講嘢同唔敢主動，以往都估計已經錯失邚多機會